How o'clock is it?

What time is it??

it is fuck ass time